熊貓外賣仔 有陣時都幾荒謬

真係嬲到震

間餐廳唔想做你生意，吹啤啤

唔做就早少少講啦
一開始寫11點-11點15送到
係咁遲遲遲 咁就比佢浪費左一個鐘

自己冇上openrice睇清楚先？

系佢個panda mart

用熊貓呢d無良公司就抵你死啦

知錯啦

你知唔知熊貓抽餐廳餐價成35%，有時餐廳某d單扣埋成本係白做

同埋對佢d車手又閪，車手送餐有咩意外熊貓一個仙都唔會賠

系你老_

咁點解仲有餐廳會同熊貓合作

壟斷問題

以前未有外賣apps，餐廳既外賣間間都各有各做，宜家外賣用晒apps，如果唔合作，d外賣都俾佢平台其他餐廳搶晒，所以迫到間間餐廳都要裝佢既機先保持到外賣流量，但就加重左餐廳既成本

系你老母

樓主自己 唔早d叫？
想阻人收工

自己行多兩步落街買外賣算啦，好多都好污糟

咁外賣app咪好賺過餐廳

係架，所以熊貓擴展得好快

唔係你點解成日見到鄭嘉穎先生係港鐵站大叫呀！！！既廣告